黃屍精神病：國際線邵女士多謝華盛頓特區警察

死咁多人唔撚見你條仆街死